{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049704",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "포레스트아웃팅스 송도점"
    },
    "text": "フォレストアウトティングス本店に続き、松島2号店もオープンしました。 国民支援金を使いたいなら、クレジットカード、デビットカード、仁川eウムカードが使えます。 キッチンのラストオーダーの時間は20時で、ドリンクは21時まで注文可能で、営業終了は22時です。 ベビーカーをお持ち込みいただけます。授乳室は3階にございます。 しかし、ペットの同伴や外部の食べ物の持ち込みは禁止されています。 店舗には2-6人を収容できる座席と最大18人を収容できる団体席があります。 予約を受け付けておらず、団体席と一般席は別々に運営されます。 駐車場は比較的余裕がありますが、土日祝日には駐車が難しい場合がありますのでご注意ください。 店舗の営業時間は毎日10:00~22:00で、仁川市立博物館の向かい側に位置しております。 松島駅から徒歩30分、バスを利用すると築峴小学校や仁川市立博物館下車後徒歩9分の距離に位置します。 または松島遊園地(道路交通公団)下車後、徒歩10分の距離にも位置します。 様々な食べ物と飲み物がありますが、メニューには白粒",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーの時間は何時ですか？",
            "answer": "キッチンのラストオーダーの時間は20時です。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "ドリンクは21時まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業終了時間は何時ですか？",
            "answer": "営業終了は22時です。"
        },
        {
            "question": "予約は受け付けていますか？",
            "answer": "予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "団体席と一般席は別々に運営されていますか？",
            "answer": "団体席と一般席は別々に運営されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が混雑することはありますか？",
            "answer": "土日祝日には駐車が難しい場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は仁川市立博物館の向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅からのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "松島駅から徒歩30分、バスを利用すると築峴小学校や仁川市立博物館下車後徒歩9分の距離に位置します。または松島遊園地(道路交通公団)下車後、徒歩10分の距離にも位置します。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "ペットの同伴や外部の食べ物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ベビーカーは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "はい、ベビーカーをお持ち込みいただけます。授乳室は3階にございます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "様々な食べ物と飲み物がございます。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何が使えますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、仁川eウムカードが使えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 433
    }
}